全盛時期嘅版友FaZeidj一日可以講幾多次"屌你老母"?

如題, 求賜教.

Ok

人地好撚打得架
樓主你仆街硬

留名

知你唔講粗口好撚清高嗱屌你老尾

我唔清高, 我都會講粗口嘅, 不過唔似得你遇到反對聲音剩係識用粗口回覆, 冇其他嘢可以講到咁唧.

唔好咁燥啦
樓主呢啲仆街閤家鏟唔死撚咗佢都唔知為乜柒獻世
俾著我就心平氣和就咁屌佢老母算

所以話
比佢屌老母最開心
唔洗嘥口水同佢講咁多

敗走

野蠻人係咁

比較似係冇訓練嘅野狗

半個月前嘅post, 推番上嚟仍然啱用…

笑左
佢一句唔埋就屌你老母
唔屌就仆街死 收皮啦 一招ko你 出黎隻抽 死本民青狗 本民青打手

仲有無限「留名」

我怕啲人真係約佢出嚟抽佢又唔應機咋.

我約過啦
係黃金出面到大聲叫做佢
做左白痴仔
佢都唔出現
知佢走數叫兩聲我就去左黃金睇game

難為仲有人撐佢, 真係唔知諗啲咩.

我又留名先

學生動源個post…

我有啲懷疑佢都係啲相關人物, 唔係為咩要成日推番個post上嚟?

我好撐佢㗎 係佢終實fans嚟

我都唔知佢做咩事 你睇佢twitch嗰個post真係世界級

我唔明動生動源得罪佢o的咩？
佢地係柒開係狗公
但佢地做岩野又唔見佢講
人地係前線比人打到仆街
佢地又見唔見到啊？
人地聖誕都擺街站
佢有冇人地咁落力啊？
根本就係私怨到唔理佢做得o岩唔o岩都屌左先
屌錯左啊？佢就表示WFC？

終定忠呀文肓

+1
好想比佢屌老母
比佢屌係好開心既事

咁佢屌都冇所謂嘅, 都不成氣候…

戇鳩 你傻撚咗？
我有批評過學動咩吓？
我開個主題俾人討論咋喎
我從來無留過任何負面comments

一定冇啦
同埋人地講咩你就同意
唔好玩啦
咁一睇就知你私怨到唔講其他野啦
你唔洗玩捉字蝨

嘻嘻 原來你都會打錯字

你都戇鳩
咁嘅look仲唔係mk?
係objective嘅saying 嚟

你是對的
做到野既人係唔洗出黎解釋

可能你鄉下叫人做"唔撚識字嘅MK仔"係一種讚美掛…

佢而家唯一做到嘅係搞到成個政事台冇人傾嘢咋, 不過本身都冇乜人傾嘢…

MK又點？
人地唔似得你盲撐盲反
做左野都唔講出黎
又好過你正係識做鍵戰
約出去隻抽都冇膽啊
約左都仲要走數

咁你幫佢解畫囉
btw 一個組織點解唔可以批評得？

誅心論？

你同我講下點解唔可以批評佢？
佢唔係面對群眾嘅咩？

其實block左佢就唔會見到嗰堆post
不過我唔捨得block左佢

下, 你話人MK點解要我幫佢解畫? 咩邏輯嚟? 咩一個組織點解唔可以批評得, 即係你都認你係批評緊佢啦~

批評組織要批評人地外表架咩？
要批評人地係facebook打飛機架咩？
facebook講野係咪都唔撚比先
鳩達都成日係facebook打飛機啦
你又唔撚批評？
好心你醒小小啦

+1

我批評佢又有咩問題？

咁你又話人鳩達？笑撚咗

冇問題
但你批評唔係批評人地講既野
你係批評左人地外表
依樣係人身攻擊
你用得人身攻擊已經知你係私怨行頭啦

黃洋達鳩係事實

咁你又鬧黃洋達鳩達？
你咪又係私怨？
何況我何時話佢地mk係唔好？

so freaking funny